美國大選 大家既心態係?

雖然無限QE係好勁 但三大指數已經升番哂疫情前水平 同埋大選個不確定性都大 民調其實都無咩用上次明明低過希拉利都做到 近排係咁屌打支那個差距又收窄左 想知大家點部署? 照all in?

正評: 無限QE驚西
負評: 疫情未定大選前夕減倉/吉倉觀望

I JUST MADE A MAGA BANNER FOR AMERICAN-HONGKONGERS PLZ ENJOY FULL AI AND PDF FILE HERE BELOW THR LINK

侵輪=QE反效果出嚟=酒啊

主因都係QE錢太多，邊個做無咩關係
換一個唔肯QE既老美滅國都似，無總統會搞鳩自己國家

美股持續發展 港股無力